新界區邊間獸醫睇貓好？

貓貓大概2至3個月大，想帶佢去body check，同埋睇下遲啲做絕育，有邊間獸醫唔伏？諗緊好唔好帶佢去元朗spca

留名

同問，元朗有無邊間好？

博愛會比較差

對我嚟講遠咗d 不過都可以考慮

好怕去咗d冇料醫生，貴d唔緊要，最重要係唔伏

Google咗好似都ok thx

睇過博愛個鄭醫生幾好喎
台灣佬都幾細心
冇拖症
係咪另一個醫生

[url]元朗柏圖[/url]

我去過錦繡spca睇貓癬同耳蝨
唔知算唔算比人劏 睇左差不多1700

想問下耳蝨會有啲咩症狀？我見貓仔都成日係咁搞隻耳，好似好痕咁

入面好多黑色點點 好污糟 抹完好快就有 成日r耳仔

大鑊好似中晒，我基本上日日都幫佢抹，夜晚返到嚟隻耳仔又污糟返，可以點樣搞搞佢？

有黑色分泌物 洗完耳仔好快又有
同埋個耳仔會好臭
最好快d睇醫生 拖得耐會發炎
自己買抗生素洗耳水都得 平過睇醫生

用普通洗耳水洗一次耳仔
隔3個字再用抗生素洗耳水洗耳仔
一日洗2次或者3次

想問貓癬係點？ 最近貓仔有一點好細禿咗有啲擔心

最好點都係睇醫生等佢斷左診係ear mite先treat佢, 有隻藥"Stronghold spot-on" 可以對付到D ear mite.
唔建議自己買抗生素藥去洗, ear mite係寄生蟲而抗生素係對付細菌, 加上係無細菌感染情況下用抗生素有機會select 左D resistant 既細菌出黎

博愛之前睇有個台灣醫生係幾好
不過要睇你撞唔撞到係佢
個人覺得啲護士幾撚屌
整體感覺博愛啲醫生質素幾參差
所以遲啲都會同貓貓轉醫院

我去npv睇410...

元朗卡素拿
醫生護士服務好好 好NICE
帶主子打針
隔一日就打嚟問主子情況
好有心

元朗柏圖